蘋果A1出左

嘩

btw

民族自強
香港獨立

由左膠跳到咁大步
磨擦力強

蘋果頭版出香港獨立

嘩，黎智英居然肯出香港獨立

push

好撚大步

肥佬黎應該已經豁左出去
我想攞蘋果2016呢條片出黎鞭一鞭

蘋果終須認清定位

由尋日個letter to Trump已經睇得出佢好desperate
本身就應該唔賣慘最好 free HK好過save HK咁矮化自己
同埋係US as a whole會好過侵personally

呢一日將會係香港一個milestone
連國際新聞好多都有提香港獨立
國安法係加速緊呢件事既發展
反送中覺醒香港人 國安法造就香港獨立

世界變

證明只要有心
最終香港獨立都係冇得避

香港獨立上頭版

唔係蘋果日報或者黎智英已經接受香港獨立

係因為香港人已經對香港獨立 不抗拒。

嚇死左 竟然唔用高空相

吹奏蘋果都唔好吹肥佬黎好冇 今日先喺twitter散佈大中華思想

I’m proud of being a Chinese and I love my country. Unfortunately my country is run by #CCP an evil regime, which make suppression a way of life.
I also love Taiwan
where I can both be free and proudly a Chinese.

其實我覺得美帝一開始就想分裂支那
由香港落手
只係佢冇辦法自己講

真係得共產黨先至可以幫香港人升lv咁快
一年內有黑警道歉及撤回 到一年後香港獨立
小熊維尼真係港獨之父
仲偉大到犧牲統一台灣夢

He means ethnically Chinese

冇人吹肥佬黎
係肥佬黎自己放頭版

唔好黨國不分
大陸班小粉紅就係將黨同國家混為一談

都要有位俾佢入
有人支持

唔好幫佢兜啦
佢而家心入面
同好多人心入面應該仲係過渡期

民族自強 香港獨立

估唔到

唔好理佢 邏輯有問題
又或者可能係高級黑

所以舉牌上鏡好重要

佢最近開咗twitter

對中國的確係要宣揚黨不同國呢個大話 但實際上要知道中國就係黨國不分

大家真係要科金俾蘋果
肥佬黎應該頂唔到太耐

係肉酸
但應該要做的
肥佬黎賣左台蘋後身家大縮水

以蘋果一直嘅立場嚟講跳出好撚大步，呢份報紙立咗國安法之後應該變違禁品

報禁

推呀，邊個仲未訂閱架！

開頭六七月仲有人對香港獨立反感
而家成街一齊嗌

有邊份報紙咁夠膽
真係豁曬出去

Jimmy Lai 第一個送中啦一定

買

國安法一過
蘋果應該好快被國安拉人封艇
最後的吶喊

Agger

唯一出路

上年6月我仲只係覺得未來十年實會有大型香港獨立運動
點知今年中共就親手加速推動

佢有啲tweet都ok嘅，直至我見到佢又話反共不反中i am a chinese最想去台灣因為可以做真正嘅chinese

Still
我都好開心出咗咁嘅頭版 但twitter好多policy maker follow佢㗎 有糾正必要

我哋要高呼獨立意志 團結唔同既人

中共憎佢憎到死
仲有李卓人 陳太 李柱銘
日日夜夜都俾黨媒開名屌

唔好on9
新聞自由就係出乜都得
只要唔係明顯違法嘅都冇問題
仲有佢真係影咗幅相放上頭版
有乜問題？

民族自強
香港獨立

只係有個記者影咗幅相
然後放上頭版
有咩問題？

民族自強
香港獨立
希望呢句口號可以慢慢取代唯一出路單講氣勢實在差太遠
同埋唯一出路講得太死咁吸納唔到淺黃

唔講都比人搞

咁唔差在講埋啦

記得唔好鬥黃

得台灣無歧視華人又無比支共控制

香港獨立革命

香港獨立

呢個係有新聞自由既情況下
共黨只會睇政治思想係咪正確

「華人」呢個種族名稱同「中国人」英文撞名真係唔得掂

其實唔講獨立，仲有咩路可以選擇？？

一國一制？直接變新疆？

一國兩制？今日既抗爭咪就係一國兩制而起

期待中共轉化？ 天真過天真嬌

美屬香港？

歸英？

獨立？

上面既人唔係覺得有問題
只係蘋果竟然肯放香港獨立上頭版 好神奇

原本諗住河水不犯井水
但又要不斷地打壓、干預 會令人覺得好煩
倒不如一了百了 分開做兩個國家

獨到hihi

香港獨立 唯一出路

或者用 Han 漢人 我見台灣人成日咁用

我只係想講個反應就好似維穩咁
當然蘋果平時驚呢樣驚個樣都係啦

下 一月初班軍師叫我地做講獨派

推呀

我前幾日係連登睇到個post講口號
類似meaning話：因為冇得自治，所以要獨立。
但係我唔記得句野係咩
我覺得比香港獨立 唯一出路好
有冇巴絲記得係咩

鬼嚟

真係世界變
港獨撚好撚安慰
由無人理嘅毒撚，終於變到受人認同嘅唯一出路

呢幾日會好關鍵，風向會隨時變

大家要睇定o的

唔再屌蘋果喇

8000萬黨員, ALL are stakeholder, 聽下陶生講野。

告肥佬黎唔使付出代價？

推

而家唔推香港獨立
根本成件事無得拆
中共擺明幾時都可以玩殘香港
個個月咁去擋，擋到2047就game over
咁梗係獨立先係唯一出路

上年諗呢句野嘅手足真係醒目

香港人 建國

其實佢最憎嘅一定係陳方安生
始終做過政務司知道入邊太多嘅嘢

沒有自治 唯有獨立

蘋果知道，一過國安法就會俾人對付

no such thing as ethnically Chinese!!!!
唔好話"華人"呢個洗腦term 根本連"漢人"都唔會define到

呢樣係我覺得最需要正視聽嘅問題之一
外國就算對華最強硬派 都要話CCP is the problem, Chinese is not
(希望係做樣啦)
但我地好清楚芝麻人無一個係無辜的
佢地好多仲係CCP嘅走狗 有份去美國殖民

沒有自治 惟有獨立 呢個？

作為獨派
希望肥佬黎唔會再好似幾年前咁閪

獨果

有才能嘅人先知道幾時說對的話⋯ 走得太前就唔好啦，你知香港人

民族自決
香港獨立

👍

中共終於迫到最保守民主派講獨立

華人是五族共和產物 明明南方人同非北方人已經唔同種唔同樣

咁佢地呢啲上咗年紀好難脫離到大中華膠

根本分裂中國對歐美同亞洲先安全

個報導無立場
鞭啲咩

唔到蘋果揀
因為中共已經迫到佢地盡頭
再唔出聲佢地真係玩撚完

「港獨擺喺心就得咁快講會失國際支持」
屌你老味呢家唔講唔通等2047先講？
一二三四月低潮嗰陣真係群魔亂舞

我知你好想分國 做返個有文化 有繼承傳統既中國人

但我話比你知 係冇可能 班中國人根本wfc 係兩個種族 你只能希望香港獨立成國 同台灣結盟 光復漢族 將歷代文化一直傳承落去（再講你睇下班支那人用緊咩字 就知你個想法錯撚晒啦）

200萬人得返1萬

係肥佬黎之前狙擊獨派
而家咁樣先驚訝姐

香港獨立，真係唯一出路，
唔通仲同上面失信政權又傾又砌咩

2016噴幾隻字就刑毁
2019周街連儂牆黑警無符

多得林奠黑警CCTVB妖魔化香港
逼到中國推行一國一制 令香港人醒覺
民族自強 香港獨立

2047班泛民都唔會比到答案啦 呢家唔襯佢病死過, 依家是驚美國處於疫情無力還擊

香港人
建國

提開呢樣又要講到我最撚憎嘅偽概念「中華民族」

肥佬黎真係潑咗出去

台蘋賣咗畀邊個？

肥佬黎：香港獨立係梁振英同黃毓民搞出黎，主張港獨都係鬼，係搞散民主運動，等對家有藉口鎮壓你

漢奸
癡線
大逆不道

唔係賣咗啲物業咋咩，應該台蘋仲係肥佬啊？

一年唔夠由五大訴求進化到香港獨立，香港人真係將革命濃縮

一聽到左膠話咩racist to Chinese 我就真係著撚咗
一定同佢講Chinese IS NOT a race
外媒左膠自己成日FF中國有民主
FF到埋話Taiwan demonstrates Chinese democracy其實好令人反感
但外國generally好buy呢套
我地其實好需要令外國人知道 Chinese =/= HongKonger =/= Taiwanese
講台灣本身都有原居民D民族啦
搓你老母列咩

唔屈都俾人屈左

tui

係
呢樣係好撚重要

Jimmy

一步就可以令香港獨立/脫離中共管治

國安過左佢應該係排頭果幾個中招
而家唔出盡全力仲等幾時

老一輩俾D時間啦
連仔8年前大中華添膠啦,對住大中華慢慢一啖砂糖一啖屎方式屌就啱

Wa...居然

無得咁計嘅

永遠唔知幾時先係right timing

前晚都仲繼續有連登仔話唔應該嗌

其實邊有話應唔應該

記得年頭有個後生仔嗌獨立

回應佢嘅得十零廿個

但嗌下嗌下就愈黎愈多人嗌

做好香港自己做到嘅事
跟住真係睇仲天做人

星ching

所羅門都話中共治下冇可能有自由民主
香港人頂住,抗爭絕對唔係短期嘅嘢

係、你o岩

今日竟然搞我灣仔區 miki冇開過單呀

呢個真係估唔到

Push

買！

呢樣唔使太理,美國都係將中共同中國區分,道德高地好使好用
就好似當年毛澤東奪權前,鳩UP乜都得,嬴左先講

估唔到蘋果會搵呢張相做頭版

689聽朝買報紙又要出post講

2020的香港敢報真相客觀事實本身已經係一種勇氣

我地而家要connect民間
將我地嘅論述輸出
令佢地放低舊嘅一中 大中華觀念
政客/生意佬同民間其實係兩條戰線

屌你老味....16 年場獨派集會之後行到今日，曾經講多句都比人打做鬼，今日終於得到大家支持同認同，有種開花結果既感覺

感動蘋果終於都擺脫到心理關口
要繼續將hong kong independence比國際傳媒報導出黎將我地呢個理念大肆宣傳人心最終會走向我地呢邊，一國一制行共產主義同香港獨立，正常人都知要點決擇

人好似俾之前少

係呢個啦！

港獨成為大家追求的野

陳述報道有咩問題？痴撚線？

係咪right timing好難講 始終唔係咁易取得國際支持
淨係靠我地自己應該冇可能achieve到 好睇外國

因為大家睇到跟住嘅發展會係點

你老友玄狗呢

今日真係好多人嗌，同光時一樣咁多

全城換美金

我係前一晚有份認為唔應該嗌既其中一條友
我既理由係多人嗌只係代表多人認同獨立既好處
同點去achieve 呢個goal似乎冇咩關係
就算呢半年黎多左咁多支持者，so far我都見唔到有人提出到有建設性既計劃同方向

換句話講，我唔覺得我地距離獨立呢個目標近左

拜緊你老母

陣間會接你個弱智老竇出院 放心

Connect民間同政界多線齊下
某d政客或有利益考慮但我地可以大聲先地香港人係想點比道德壓力之後做決策嘅人
外國要借香港打中國唔會比中英聯合聲明明限死
而道義上我地係有權利進行自決
而家唔大大聲講嘅
更大機會重複七八十年代比人賣豬仔

要買黎留念

美國個邊轉風向
整左個港獨議案出黎

蘋果日報
竟然唔封殺
「香港獨立」
！！！？？？

磨擦力強磨擦力強磨擦力強
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

藏獨疆獨班人都無Plan
點解要嗌比外國人聽?

比人ban左係慘d

唔系香港人已經對 香港獨立不抗拒

系因為 和理非 35+ 一國兩制 香港法治 已經全線破產。

相反飯民班老屎忽仲掛住做最忠心的反對派

香港人 被帶領 / 走左 卅幾年冤枉路

地獄最熾熱嘅位置會留比佢地

肥佬黎

真係 All in or nothing

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

都已經燒到佢，佢應該都去到盡

由一百萬變返一萬

手字好肉酸

變天啦
蘋果竟然出香港獨立
Push

今日個個都冒生命危險

佢退咗休 比足編輯自主啲細

繼戴耀廷之後，黎智英再進化

「今時今日有 17% ，百多萬嘅香港人相信呢四隻大字，我哋要繼續將呢一個數字繼續上升。我唔知道幾時我哋先至會成為社會上嘅大多數，但我知道終有一日，我哋係社會上嘅主流，呢樣係必然會發生嘅事」

4年後終於成為主流

要經歷過好多野先成為主流

思想嘅革命其實都好重要
始終有一群人仲停留係一國兩制嘅幻想下
我哋要做嘅就係灌輸香港獨立嘅思想
培育本土思想對我哋百利而無一害
再長遠d講 到有一日香港可以自決前途
到時社會主流唔再係一國兩制定歸美歸英
而係香港獨立

會唔會太識玩

講講吓真係得撚咗
連蘋果頭版都登

個感覺好撚似:
媽咪！我哋終於都上電視喇！

拉咗之後真係超進化

嗱肥佬黎呢鋪我撐你啦

最後一鋪大家都all in

原來得咁少人 以為今日好多

waw

美帝都話應該承認香港獨立主權啦

都啱 真係需要時間進步
如果話喺雨傘講港獨 第一時間畀人當痴線佬

你有無去阿

唔通真係使人生更精彩？

唉

五毛進攻緊各大外媒page, 大家唔好偷懶

對家玩到國安法咁大
唔獨立都唔得啦

支那賤畜
如果國安法縮沙唔夠硬
我折壽廿年
詛咒你班支那賤畜一世鳩縮唔會硬

蘋果讀者多數泛民支持者
取態保守:
和理非、繼續一國兩制、
只要五大訴求
總之 就係唔敢提/唔敢諗獨立

而家頭版登咗 算係當頭棒喝
一班保守抗爭者
可能會思考吓"香港獨立"呢個課題

抵讚呀蘋果

英屬 美屬 台屬
如果同時保留香港現有文化同制度
咪又即係一國兩制
不過此"國" 唔再係支那

所以香港獨立 根本係唯一出路

估佢唔到出香港獨立
可能佢都覺得香港已完 一國兩制無出路?

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

以事論事，當年嘅政治環境都無上年咁大壓逼，好多野都未燒到自己身上。2008年陳巧文舉雪山獅子旗個時有邊個幫佢出句聲？

本土派成立初期都係得少數人認同。

總之，政治理念係爭取唔支持你嘅人支持你，而唔係屌走支持你嘅人。而且肥佬黎今次真係用條命出嚟撐香港人，擔心佢好似李旺陽咁......

正

肥佬黎進步 熱狗退步

肥佬黎唔屌港獨可以考慮課金

真，完全冇諗過咁快做主流，連69一週年都未過

共產黨想強搶香港係要後果自負

算係有少少進步啦

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！
聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條！！

黎智英-2020年4月

邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！
共產黨就係利用香港獨立作為一個藉口，去鎮壓香港，否則就會冇藉口。

黎智英 -2019年12月

諗返起雨革個陣
梁天琦講香港獨立依4隻字
個個都諗邊有可能
我個時仲讀緊中學
但我都覺得邊會有人理架
到到依家真係講到上埋報紙
真係好神奇

God damn CCP
HK Independence

課金了。

做乜都會俾中共屈港獨嘅話，何不玩大的?
反正冇幾耐都應該要停刊

我覺得無野係唯一 所以其實唔鐘意依個用詞
當然知口號嘅野要加強感染力
但暫時黎講 「最好」出路會合切
其他可能性都有 只係相對上比港獨更低機率

Ching心水清

係咪都拉 佢不如報啦條氣都順啲呀嘛

世界變肥佬黎冇同獨派割席

一定要買啦

總係凝住港共今日會炒起呢單玩報禁
就好似早排搞試題一樣

屌，梗係強國人用返nmslese 啦

課！

買返份先

蘋果一向反港獨，李怡如果唔係有返咁上下地位個專欄冇左

打埋格仔，好細心

連大中華底嘅肥佬黎都咁
睇嚟佢哋終於知死
早幾年仲心存幻想以為支那同支共可以分開
而家終於要面對現實

十年
五年都已經俾支那控制晒啦
仲大型運動

肥佬黎都敢出香港獨立

between

up,

蘋果

HK Independence係美帝口中唔係新事
只不過唔係建國，只係自治既同義詞

雨革天琦都仲係和理非…

要有獨立嘅概念先
多人嗌 本身唔嗌嘅人都會覺得 原來主流就係獨立
多人有呢個諗法 先會多人去諗點樣實行、願意實行
冇人相信 就算有人諗有人想實行 都唔夠動員去做啦 咁你咪自圓其說 話唔可行囉

一年前：冇希望啦，最鐘意飲化學喜茶，食坑渠油探魚

一年後既今日：時日曷喪，予及汝偕亡！

美國都係針住CCP嚟打，已經開始描繪CCP係好邪惡，美國出手係打救中國人民，個套路似足當年伊拉克。

我都估唔到呢一日嚟得咁快 好開心

見步行步 等脫離中國獨立咗再諗

黑警唔係搜到有槍, 🔫
有炸彈, 💣
有軍火, 🧨
有穿梭機🛸架咩

最大供應商咪就係港共自己囉

你扮乜姐

年頭應該開始叫緊
海旁倒數 大家叫完光復香港 時代革命
之後叫得最多係香港獨立 唯一出路

721831101111

係，商場叫口號已經響好多

咁講其實無問題

你話中國聯邦制其實都有好多人贊成

獨派都有歸英/美屬/中華民國聯邦啦

Support

支共強推香港國家法係催化劑
當雙普選無可能阻到支共玩附件三
香港獨立真係唯一出路

同意

唔止打救中國人民
共產黨用武肺已經害埋美國本土同全世界

居然肯出香港獨立

人地行得慢姐
依家跟返咪得
唔洗單單打打既

係唔係都屈你獨立，
真定假有分別咩

嘩

呢幾年社運教訓，時機未到就未到。真係多 9 謝支共

全民覺醒啦喂

肯課金未啊
而家賣報紙都搵命搏，課一下當支持啦

將現場畫面呈現啫
記者責任

個A1好正

民族自強 香港獨立
呢句係2016年民族黨口號黎

我係中國人啊hi

得返一萬人上街
人唔笑 狗都吠啦

２００萬人到而家萬人

e 個slogan 唔錯，我鐘意

up

香港無救，政權太惡毒

香港獨立枝旗好重，想同一直堅持出黎舉旗既手足講聲辛苦哂

淨係早兩日肥佬黎同g phone反枱都嚇死人啦
個風向轉得快到

公主抱將圖好正

Pish

肥佬黎同香港共存亡

國人自強, 香港自立

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong Independence is the Only Way Out
One Nation One Hong Kong

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

果陣仲係一個偽命題，都係講下講下，點知連討論自由都被打壓嘅時候，啲人先確信獨立出路，一切起因都係原於政府，佢地唔搞香港人就唔會有今日。

係香港已經冇任何退路 前面只有獨立呢條路

搞國安法佢第一個俾中共搞, g phone都仲有美帝保佢

當你發現5大訴求，林鄭下台都冇人理你

咁唯有香港獨立

肥佬黎終於大徹大悟。

好感動
14年同人講要香港獨立先有得救比人當痴線
點諗到6年後喺蘋果頭版見到呢4個字
下一步就係獨立成功!

香港獨立!唯一出路!

好擔心肥佬黎

你老母生到你咁肉酸都未出聲啦

陳浩天嘅綱領嚟

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

講唔講都搞尻佢嫁啦

因為香港人主流逐漸變成 香港獨立
蘋果唔跟，就無人睇
(雖然未必會)

但大勢所趨，佢哋點都會跟，當係進步一種

香港人 立國

本身我有少少唔明
但你幾句就解釋到件事thx

就快架啦, 加油 !!!

今舖真係感謝黨

香港獨立唯一出路

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

準備比大陸打壓
跟住執柒

認同

不過善意提醒，係⭕️，系❌

推到全部人識嗌
民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

香港唔可以無毒果！

pushhhhhhhhhhhhh

嘩！蘋果日報出港獨頭條？
太陽由西邊升起！

其實正常傳媒就係要報事實，
就算佢唔同意，事實有人叫過佢都應該報，
但全世界已經冇幾多間咁公正，
無論英美，都有立場

大把人講左 獨立與否唔係睇時機 係睇人民既意願

咁咪仲好
愈加速愈好